
                      Yo sinceramente creo que esto es un asco e visto la película más de mil veces pero al ver la e notado que el panda a tenido más de una oportunidad para besar a tigresa otro caso la película sólo habla sólo del panda por que aun queda saber quiénes son los padres de la tigre espero que se esfuercen para la 3 por que esto merece 0 estrellas
        
            